有無人搵好多但儲唔到錢？

利申：年收入過100萬，但永遠係駛多過賺

渣ga btw我年收入成億都儲唔到

我收租筆錢係人工double

好羨慕可以收租唯生既
都有諗過一年斷哂所有消費去買物業，不過就係做唔出

關我撚事